有冇巴打自己custom ub?

如題,諗住嚟緊買對ub 1.0 玩下,想uncaged咗佢同油黑個中底 有冇巴打試過有圖睇下

見過有人自己uncage 幾靚
油黑底就未見過

見到有個外國youtuber custom得幾靚 想試下

ub 3.0 10xx有一對 好想買對全白加潑墨彩色

都有諗過玩潑墨 想玩3m潑墨

但係玩一次又買各色一支顏料好晒野

唔緊要啦,最緊要出到嚟效果靚姐

潑墨
冇咁mk啦

諗下姐,未必會

之前整完 好靚仔 不過而加出咗去讀書 無戴啲色 補唔到色 同我粗着先會甩得咁勁

好靚喎巴打 你用邊隻顔料 係咪angelus

甩哂色都靚
喺丫 其實我都喺上youtube睇啲外國佬跟住整
記住用模型刀 嚟cut走側邊

係啊聽日落模型鋪走轉 我諗住用嗰隻sneaker Marker油

呢隻

唔好 好易甩

用反angelus 邊到有賣

裕豐 老闆娘好好人 會教埋你點用

邊到咁平

其實油黑咗個底想洗走佢 改返白有無可能？